[Hello!Project討論區#5]感謝桃子一直以來既付出

モーニング娘。 '17/Morning Musume'17

アンジュルム/Angerme/天使之淚

Juice=Juice

カントリー・ガールズ/Country girls

こぶしファクトリー/Kobushi factory

つばきファクトリー/Tsubaki factory

國際資源站 搵seed埋便

家族排名機，應該識玩架啦

新post留名

留名

點解次次都係我開

因為你做左1001

話說今日有無buono!🙄

喊到仆街
鄉女真係好有愛，
真人可愛好多。

ps 真係有好多靚女飯

lm

Post霸

10日唔洗就爆左post

上次睇℃-ute都有好多

一開始keep住冇乜野，
之後鄉女出場見到小梁川已經眼濕濕就忍唔住喊左。
mc講b工、buono都冇乜野，一講鄉女momo又想喊，我又跟住喊。
最後唱byebyeまたね又喊，
encore鄉女出黎唱idol卒業注意事項又喊，
encore第二次又喊
總之個con後半段不停喊，
不過隔離左右都好多人陪我喊

薰衣草留名

可能佢覺得佢卒業間接搞散左鄉女
b工同buono!個感覺係似伙伴
鄉女就係親媽
睇住佢地大咁

佢有一度講話初初b工完左入鄉女戈時，
覺得呢隊野其實唔需要佢，
好似冇佢既位置咁，
係戈時最鼓勵佢既係一班鄉女member，
佢話佢係鄉女既存在空間其實係d member一直幫佢製造出黎。
一講到呢度我即刻爆喊，
而家打番都有d想喊

嬲嬲地要講句 食撚屎啦垃圾公司

我咒罵左成晚

以後都見唔到MOMOCHI

加賀呢比人bully左啊

staff認佢唔到禁止入內

佢男staff點會入唔到

玲音

通告之前講 係 春菜 同 遙 出席唔到，
點知最後係男工作人員唔見左。

居然唱左呢首歌

album都有，
不過manakan唱個版本係冇人能超越，
momoko都冇面比

btw原來d螢光棒可以bluetooth連電話調色，
仲成個rgb調色盤比你調咁癲

而家先知啊

第一次睇live，見識小

ももち

ももち真係好錫鄉女member 留message比jj member叫佢地關照梁川，早兩日ハロステ又拜託ふくちゃん關照知醬

咁睇樹樹應該可以返黎

ありがとう おとももち

無錯又係佢呀

笠褲襪先

一開頭鬥雞眼個動作春菜唔係到 會由邊個接
我估春水

麻醬玩哂佢把啦

唔適合個feel

同左港女女友去食甜品

聖聖 岩feel好多

食甜品都西口西面
好正

13 期 食晒我啲 女朋友。 上次就玲奈， 今次到 男工作人員

西口西面突然一笑， 就謝晒皮

有無 片睇 ??

麻醬真係好可愛

我係M ,最鐘意西面女

經過睇con同我努力認人， 我賭命都得 !! 右上係麻醬!!!!!!!!!!

咁易認

咁少人都認唔到
打毒針啪左佢把啦

呢度d老飯寸到.............

其實淨係認得麻遙就

認唔到我老婆去死都得

睇完個live之後好想all in梁川，
但又好似對唔住小關咁

加推囉

認唔到人條友出左名 虧。

面盲既我對你老婆既辨認點 : 皮膚有d黑 , 黑頭髮 , 臉長，厚唇，牙靚

姐係邊個

睇番桃子CON唱咗好多歌

你老婆唔是春菜咩 定id係，心裡唔係

哦 冇睇係講我對你老婆果幾隻字

正呀
又玩估歌仔

又估 佢畫d野好好笑

我喂你食好唔好啊bb

不了

maria傲嬌

躝

每次重睇我maria bb比人出賣個樣，我都會覺得好好笑

禾牧野夠pure夠ture

蠢姐 係前輩面前緊係扮下野

已經聯絡日本真莉愛會總部

呢張gif出自邊度?

2015 聖誕event 好似係🤔

Maria 而家有毛有翼 上次DVD magazine 再玩推我小田落地

抵呀

松本人志建議禁止一個人去握手會

姐係趕絕真毒

好彩地位高 副隊冇人會搞

搞你都廢9事

你咪搞下 我老婆12期教育系黎

好大嚿

我何嘗唔想搵女飯一齊去，我也很絕望啊

center

去識下人囉 你主推邊個

百度d report都話香港場7成女飯 自己去沖去識下唔難
加油啦

台灣mk型男果然勁

我同唔同人去都一樣 有時自己一個仲好 不過你唔想自己一個咁悶識下人都好啊
有人一齊討論下 不過你而家推咩

而家推麻醬，尾形春水，maria 我係妹控黎.......

有冇諗過收生寫 不過諗清楚入左生寫坑好難出返黎

有考慮過，同埋我都知H!P既生寫價格，比起48,46親民好多
我估價格，應該係麻 > Maria >春水

你推果D係咁 麻超多人要

香港有無地方賣架 定一定要日拍咁煩

有ig shop 會拆照幫代購

屌 頭先唔小心整花左張肉痛死

ig is wt ?

同埋h!p既生寫好似好多size?有無邊本係萬能key，放到所有size?

佳林

instagram 好似冇 不過2L同A4好大下 淨L判玩下係唔錯

萬能KEY頁數少
識玩一定係分開放

抽選A4 POSTER先正呀
又大張 同L判一樣價錢

我A4淨係儲主推加畢業成員一齊影果d 里保果d

咁大本薄得幾張點得嫁

我連簿都未有仲用緊底面硬卡紙封住 L同2L都有簿

你抽到啲唔要的 生田， 小櫻 可以比我

比你 緊係要放比你啦 人地要錢買黎抽

你唔出聲， 佢可能唔發現咖~~~~
btw抽生寫好過 遊戲 課金

我都係諗住上網買，見邊set好就收渣
mm生寫係咪得cd抽 / 特別禮包抽 呢2種方法渣?

船木寶寶似乎好適合天使

日日J 我千聖同愛理既ig，發現千聖好似日日都出去玩，玩得好high咁

同埋解散左，5個mb好似仲成日一齊咁既? 定舊相

cd 係卡仔黎 唔係L判

啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

舊相嚟

官店有生寫牆 自選點心紙

一瞬間以為係香港有官店

上e-line up mall睇啦

假佳林已經融入左天使團

係小佳林

係劣化佳林

文乃正囉唔該

桃子 = ex
知 = 女友
山木 = 公主
小關 = 女兒
梁川 = 幼妹
船木 = 寵物
(うた = 長妹)
(稻場 = 神)

小佳林幼齒好多

我尾形勁到

桃子同鄉女一定要幸福

Maria bb

麻醬鐘意舉起格甩底訓覺 一定好香

我可以答你係

訓撚醒未呀你

靚女連屎都係香架!!!!!!! 更何況格甩底

今年要去一次里山里海event

rich

今年係小田原市搞
可以去埋富士急

有錢真好
唔知到時1,2月有冇特別野搞係大阪呢

到時春菜宣佈畢業

唔會掛 麻而家又唔係好穩陣身體狀態 睇定d啦 麻同春菜大機會

啋過你把口

事實放在眼前 無啦啦入左後台咁耐一定有d野 有得睇好睇了

佢宣佈畢業我咪每個月去一次囉

22歲先畢業呀 好似係

你話咩 佢身體我真係驚佢頂唔順 mm工作量大到

麻送左粒金莎比莉佳子
係咪香港手信來

一定係

你地個知醬啊

你春菜成日偷j知

係愛錫佢姐 佢個級數係可愛後輩
要計偷J一定係玲音 玲音係春菜黎講係高級過知醬

入後台打止痛針

估唔到呢度有hp post 勾起以前白金九人組
以前首推係gaki

而家呢？

冇啦 自從gaki同aika畢左業就冇了 因為次推就係aika 同埋人大左唔係好想再飯啲細過自己既idol

超稀有 123飯

竟然
我由初中飯b工已經比人話蘿莉控，
到後來棄左，
估唔到而家又落番鄉女坑。
全部都係細路女

5%嘅人會咁樣瞓

禾條女s

介唔介意去食屎啊你?

你都未食我點敢食

搶我愛理舞美仲咁寸，睇黎你又後面痕

飯idol，多數都係因為鐘意細路女個股青春氣息 當然有d好正既姐姐都會鐘意

可能我係女飯 對姐姐有種憧景

我想做後面隻貓貓呀~~~ 喵~~~~~

送比你..但已經係..上年 6 月的相.

純路過 左面好正
咩名

嗚呀 我仲有佢地兩個一齊既公式 真係好懷念 以前一去日本就寫紙仔買公式

知魅力沒法擋

試過比人話女仔仲飯女團做咩
但我飯既係工藤

你飯既係男仔

森戶知沙希 新mm 14期 可以介紹下右面係mm 副隊長 10期 飯窪春菜 如果要入坑飯mm 正副隊可以記下

一日未移植佢都仲係鄉女mb

移左啦咪14期囉

兼任呀
能者多勞就係咁解

14期唔係重點啦緊係之後果幾段字

thx 2位大大

我都係，淨係飯女團，一個男明星/男團都唔鍾意，好似有d同性戀傾向

[EN] Special message from Miki Nonaka & Haruna Iikubo before their Hong Kong performance

鐘意工藤遙鐘意到覺得自己好似變左les

好似愛香咁

說好不提愛香的

椿工新歌mv有熊井客串 ，
好靚

小妹都係鐘意睇CP

報左警

原來連登都係女飯多 以前上私設好似男飯80%咁

靚過晒班廠妹

呢個真

報咩驚 睇IDOL犯法呀

留返同個官講

除咗まーどぅー、ぽんぽん、佳林同朋子、愛理同我
仲有咩正路嘅cp?

無人知cp=child pornograph🤦🏻‍♂️

cp 又幾多演繹下

不過多數用黎講情侶拍檔咁 點解會諗到咁遠定你成日睇

犯法 不了

咪ff啦
仲有知醬同小舞
不過全部拆散唒

莉佳子好靚仔呀

其實有時係香港人見識少...日本女團一向都有唔少女飯..
由以前 SPEED => MM => AKB .. 好多中學生女飯

紫組世界第一 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
( 生田妹.對唔住呀 )
btw. 男團無女團咁好睇啦... 男團無 BL.( 男團 BL盲變得好 hehe ) . 女團有 GL ~~

私設都有好多女飯..
仲有幾個係..豆妮的超級飯.

咩人諗咩野囉~~~~~~~~~~~~~

新高 !!!!!!!!!!!!!!!!!!

我果日真係無睇錯..
西面港女真係有d hea

hea到

識咩啊你地，生田係度節能，為左一陣有力量爆發渣

右神

節到返左日本仲節緊

就畢業

特色黎你地識條鐵咩 成員總要有d特色架

發生咩事

做左合約違反既野
比左機會但無改善最後比公司直接解約

又解約

重點係宣佈咗畢業
先比公司發現

上次ChiChan事件， 大家都以為係公布聖聖畢業， 所以 港女 可能好安全。

btw

(設計對白) 港女 : hea ? 我睬你都傻

生田君係下任隊長

7夕貼小關出黎，
知咩事啦

係咪自己畢業已經係公司比左既機會呀
而家直接out

咁樣比公司出聲明講到明解約
加護第一個
佢係第2個
島村同大塚係家人要求的所以唔同

乜水黎

加護？
因為未成年吸煙比雜誌影到
所以比公司解約
都好耐歷史
飯左好多年既人都會記得

都幾可惜...
果陣 幾鐘意佢同辻 既W

佢之後有講點解食煙
好似係當初成立W個陣要佢地2個一下子就畢業
一畢業收入就少左好多
壓力一大就開始食煙

原來係咁

黎緊20周年CON會唔會又有OG 出返黎唱

我覺得藤井係戀愛問題 突然留晒長頭髮 佢本身好男役設定

仲有佢驚咩學業問題啦 佢本身讀書幾好

今日ERIPON生日

係 加護 屢勸不改 . 先搞到比人 炒。
相對 矢口 同 美貴 . 公司比晒面佢地自己落台

唔會啦， 生田港女 得個樣， 紙老虎嚟。
我覺得 下任 隊長 係 石田

OG......掛住生仔。。。。。

下任隊長會11or12出黎 聖冇可能早走 家族副隊 點都等佢升上去做幾年啦

えりぱん お誕生日おめでとうございます。

小船木出寫真

小田做隊長+野中做副隊長既日子指日可待
紫組

我相信係春水接 野中唔知上唔上大學啦 如果上係變數

紫組世界第一 !!

廿歲生日緊係灌醉佢

molamola

又去新垣屋企

被灌醉了
港女好可愛呀~~

我可唔可以要呢個 777 做特首...

3p 係遲早既事

等港女同人夫搭上左,咁risa就可以投入禾懷抱了

戀愛問題 多數公司都係隻眼開隻眼閉
唔好俾雜誌影到就得
就算一定要走都會畀足面
會直接解約嘅似乎係咁嚴重嘅事

你慳d 啦..
豆妮 同 777 係我的~
紫組都係 !!!!!!!!!!!!!

張相影唔到我
我訓左係eripon大腿

佢真係好反差萌 好得意啊

小學生寫真

有無人覺得山岸理子個樣好似老鼠

一笑就崩🤦🏻‍♂️

我想問下有無人知邊到有mm live 果日影果張相

好似無人post過出嚟 等出dvd

大合照？
上次個翻譯話官方會放上官網

係呀 大合照
官網我唔見有lol

咁一定係碟封面啦 台灣果次都係封面見

支持好女仔

我睇左知醬隻chisaki in paradise，
好意淫

合照拎住工藤遙面具就係我
到時出左就買

頭排都睇到既
後少少既得粒pixel 咁大炸

我都幾前下

你冇野啊一堆工藤面具 你邊位啊

邊行啊

行2

咁早就跳左船真係可惜

好掛住佢

大個左，靚左

溶啦
話冇真感情我都唔信

呢張圖入面最少有兩個南亞佬

haruna bb

haruna はるな 春菜

罰抄成員名呀

屌，柒左 我知佢係工藤，但記錯日文姐........好似係.....

Weak

你唔配飯mm 躝啦

罰抄kudo haruka 一千次啦

用五色筆罰抄
kudo haruka

(白= 黑筆) !!

btw圖中二人..我要右邊~~

小笠原

其他唔似..
石田對眼識笑咖~

最多7成似，石田可愛d，五官靚d

唉，無面入黎了.......

唄唄依家去咗邊

躝啦

小関bb

已經唔駛再有爭議了

駁唔到

禾麻

的確係最有ace感 麻同櫻

まーどぅー先係ACE

的

ace咩啦 最憎有ace 冇ace年代最好

白金年代 雙ACE都一樣咁好睇。
GakiKame. Usa-chan Peace, 就算大小熊貓， 有實力有魅力有Character 的一樣無懼於Ace,.

然而。。而家呢幾代， 只有小田係我心目中的Ace.

櫻 only

微博有個人係咁鬧佐藤話佢做ace就無得救

識貨

做乜鳩

話說小田今年既birthday event 幾時先有seed

唱得， 睇得。跳都ok , 未來的 高橋愛，問鼎 H! P總隊長之位 !!!!

個人覺得 麻係人氣高。 唱同跳都真係未到Ace的水平，

如果純粹睇跳唱就唔係idol啦

蠢君要的ace, 一向都係要跳得唱得睇得。 如果單睇靚靚同人氣 Charmmy一早 ace左啦。 愛里夠做總隊長。

講mm
唱歌最多頭三: 櫻聖麻
跳舞最好係大石

其實mm而家好難跟唱同跳兩好推出黎做ace

表演上就話麻佢成日唱爛聲
家族入面就話咁大個人都咁中二
成人跣人睇全部MM唔起

Wfc 睇壞腦呀因住

岩岩先知有呢條片 已經比人del左

我都想做youtuber

大J隻過街老鼠點解可以同佢地合照
仲要企正中間，公平咩

呢個世界有公平架咩

人地大J 10幾萬人識，我地

P到我都認唔出我BB 點解日本妹咁鐘意用呢D軟件

好明顯係貼紙相黎

呢啲 on9 utube .佢無比 H!P告， 應該要去還神啦。 on9 仔。 借關係。 影左嚟打丁好啦。 放出 public呃like.. 你叫人地公司點交代。

他。。出名。。。。虧。。。坐Section 1 .,,頂唔順 要走去 section 3..

吓唔坐s1去s3

所以佢極速del片
不過淨係放相上twitter曬命黎已經辣興d飯

我想睇條片呀

call齊啲隻向 upfront complain .告到佢甩褲。
將人地的生財idol放上去自己的揾食工具。 死不足惜

call齊啲飯向 upfront complain .告到佢甩褲。
將人地的生財idol放上去自己的揾食工具。 死不足惜

但公司邊得閒啦 告到佢仆街都好 公司冇咩好處

用apps整的
btw 咁都認唔到

罰佢一日內要認哂成隊mm

佢仲未用 5 色筆罰抄

告佢都無錢找數。 so sad ..

成隊 由 一期到而家

唔好等佢記熟而家果堆先啦 而家咁易認都錯 工藤都可以叫春菜
我老婆都認錯唔死都冇用

公司都要花錢同時間啦 公司得閒理d小人物咩 可能而家代價係又對香港印象差

你地又係度逼害小妹

唔係講笑......唔明D人點可以坐S1叫得咁high........我覺得個心臟就爆.......

帶耳塞

咁虧 如果睇babymetal你咪死硬

我都鐘意babymetal 但呢隊咁紅，根本無咩可能前排到，唔驚

從前有3隻蝦，蝦蝦蝦

我鐘意最愛同愛理
最愛又鐘意愛理
愛理又鐘意最愛
三個人快快樂樂地生活

我坐S1
工藤企自己個邊就叫到勁大聲
同上2次既叫聲無咩唔同
去多幾次live就慣咖啦

無人鍾意你wo 可以收工喇

我都鐘意babymetal
知道最愛鐘意愛理就覺得好有親切感

我真係好中意鄉女

第5行 絕少春菜飯 春菜會望下過黎咁 坐咁前不知幾正睇得勁清楚

快點記下啦 到時比你撃掌握手叫錯佢地名真係會恥笑你

⼀⼁⼂⼀⼃
救命，我最期待既畫面出現了。。。

夠時間叫到名算偷笑
btw日本係咪唔興完場等mb出嚟目送佢上車

知醬就快要上ace了

係，上面戈d ace論可以全部摺埋先，
ace係知

叫到 我叫到一個

麻一開頭有望住我地前排個3個日本麻推笑
橫山全程勁好笑容
工藤都有望過黎

橫山笑容超讚 但我擊唔到佢掌 佢隻手仔

我 S2 第一行，如果 可以坐 S1 我真係話之佢speaker震心震肺+ 地震丫 !!

家駒 !! 我係聽 Beyond大咖 !!!! 你聽唔聽到呀 !!!!!!

可能只係 香港飯 衝開紅館先會咁。。紅磡個出入口。 太好啦！！！

yes, 而家的期數，真係唔好爭啦。。知chan做Ace, . 最好！！

個晚我個心跳同speaker出既beat 同步
最深刻既一次

知空降加一入做ace 會唔會反感架
你地有冇上bili bili睇人翻個電台中字 叫知小心春菜

聖先係ace 其他人死開

總好過現役任何一個被推上做ace.

btw bili link pls

Riho可能係 MM最後一個 蠢君 欽點的 ace. ..然後。。。。 沒然後了。。。 蠢君出唔到聲了。。。。公司對Ace的睇法 可能不一樣了。

隻驚仲有無keep住更新？

好似有。 我岩岩先重新dl返嚟
由零開始過。

訓先，早抖

我要右邊就夠

躝啦你..

唔識野..

y not both ?!

左邊我既

問下阿蘭達瓦卓瑪巴打 兩個叫咩名先啦 一間佢又記錯了

鄉女我要晒，其他你地自己分

鄉女邊到啊 佢新14黎

居然想考小妹 左邊係石田，右邊因為完全唔記得+樣靚，應該係新人知沙希

你罰抄左未呀 ??

我真係恭喜你呀。
來生要做棒球手。

我係支飲管

隻game一路玩一路dl,有咩方法可以一次過DL晒
同埋中親D SSR唔係禾聖就港女,是咪有bug

konkon仲係咁qq

我都未知隻野而家點搞..每個功能每次撳都要 download .. CLS...

btw 我抽到 SSR 遙少 wor.. 我估要睇你揀咩pool 抽..

準備今晚測試亂抽...之後 wipe data 從新黎過

我抽m娘pool
你wipe完又要晒成個鍾黎dl返d data

唔緊要..都係諗住自 hi 同 hea 玩下.
希望可以抽到 小田起手嘛~

好想瘋狂比知偷野飲
之後比我捉到人贓並獲

唔好痴線啦

原來佢地都食たべるマスク 我都好鍾意食呢隻乳酸菌糖，個櫃有十幾包（focus錯重點 ）

有留海既おださく

後面港女個心口就黎走光

會唔會好緊 著呢d跳舞

港女那有本錢...

十抽得一張 SSR .
已 WIPE

抽左堆不知名既人

係咪其他 HP 的成員呀~~ 之前有桃子同鄉女抽

下面果行果d唔知乜水黎

請牧野巴自己去惡補下

室田 植村 竹內 梁川 山岸

我都唔睇其他group
btw,想抽牧野抽唔撚到

室田瑞希 植村Akari 竹內朱前 梁川奈奈美 山岸理子

竹內朱莉

所以我都唔識

btw 你有咁多石抽到咁多 SSR !?!?!!

尋日有個vip sp抽好高機率中SSR
儲左50石10連送多兩張GR

梁川bb都唔識

有2個研修生上位冇人講？
清野同高瀨，
應該入一岡隊野？

佢兩個係戲劇組

植村都唔撚識
正過牧野多多聲

前排左右門神

佢地兩個應該唔會再行idol條路，向演員發展，除非公司又搞兼任制

禾牧野正d

呢張小野田靚到

秋山

akari 早安第一顏

葡萄死小結

我個玲音BB首歌

我好彩中到麻醬UR
亦都係抽到嘅唯一一張UR

你地仲玩隻game我棄左 又唔知點拎個帳轉去部新電話

一開始畫面唔好禁start
角落頭有個制係轉新手機序號

咁個序號係邊我見到打野果到有兩行 日文廢物唔識睇係咩黎

果汁新歌好好聽

另一位井上應該係出道射程範圍內

未睇先估一個id一個pw

呢首好聽啲
等音源化

有問題問果汁9月出國開 咁新成員跟

清野

家族con開始新體制
當然照跟

如果無得跟 我馬上衝上U社

咁都幾辛苦 一跟仲要立刻出國開show

我個帳一堆聖 痴線

加賀都係靚女來

堅靚

又出

我覺得牧野可以追下道重出寫真數量 唔好浪費佢 等我圩牧野巴大出血

呢層要等我聽日更新完先答到你
因為我唔係香港呢度無wifi更新唔到

我搞掂左啦 絲打你去旅行定同我一樣唔住香港

長頭髮既時候係

[/quote]
我聖殿下應該追到
一年一本 質素保證

十期最強

twitter最近好多呢啲 畫得好正

佢偽飯來

去左旅行

食屎啦偽飯

我真飯黎

你係既話，咁我都係了

佳林把聲真係
聽到扯扯地
唔怪得D飯嗰陣話充滿色氣

放下d珍藏出黎 睇睇

瑪莉亞真係相好睇好多 動態有時會崩 睇寫真真係好J到 唔推佢都要J一J先

佢邊會有。

Btw 汁汁都變埋換血團
以後想有大齡團都難了

堅定流啊

堅嫁 blog 到都有

即刻follow

sor我呢個偽飯收皮
而家既我以為自己認得到人，但一張又一張既圖片又將我既信心擊毀 更加唔好講你地Up個d舊人......

最好一日up十幾張靚相

Maria 又要除衫了

舊人， 石川梨華 一定認到 .因為。。。

知醬
相處得幾好咁

715 新體制mm出節目有知醬份

好老果d 有時認唔到 但白金9果到可以記到晒

白金人少好易認

真飯既屋企是咁的
利申:偽飯

大神 我都冇放出黎 驚潮濕

禾道重今日生日

關你鬼事咩 偽飯

點解可以仲咁嫩，咁青春既

好似仲幾有波路tim 如果出都會買黎欣賞下

呃錢既
上次買左本
成3000YEN
本書勁薄

有冇人覺得其實瑪莉亞唔係好靚？

ching，你快d去避下風頭啦

隻抽

牧野顏值最少排第十

岩啊，如果牧野再白D，最少前五

顏值排行
1位 牧野真莉愛
2位 譜久村聖
3位 佐藤優樹
4位 工藤遥
5位 小田さくら
6位 尾形春水
7位 石田亜佑美
8位 飯窪春菜
9位 横山玲奈
10位 生田衣梨奈
11位 野中美希
12位 羽賀朱音
13位 加賀楓

eripon咁低
出嚟隻抽

7-10位其實差唔多

羽賀朱音低左D，同石田交換就fit哂

1位 道重さゆみ
2位 牧野真莉愛
3位 新垣里沙
4位 譜久村聖
5位 矢島舞美
6位 鈴木愛理
7位 藤本美貴
8位 佐藤優樹
9位 工藤遥

成個大番薯咁

計埋og 一定係久住小春最靚

一定係石川梨華

巴打排嘅係顏值

no,推黎

躝啦，5,6,8你唔好搞佢地

痴線大石高過春菜

我春菜屌打567名啦

現役個名有haru嘅3位顏值都好高

btw我幾鐘意riho呢種顏 好襟睇
有啲影相睇落唔錯 但一郁就好易崩 唔係睇開有愛嗰啲唔係咁易接受到

講笑搵第樣

人唔笑....... 我春水咁QQ

唔該將1.2位調返轉

uccu

大家都好friendly 大石
m娘每一位都係好女仔

顏值我咁排:
工藤遥 森戸知沙希 飯窪春菜 佐藤優樹 生田衣梨奈 尾形春水 譜久村聖 牧野真莉愛 石田亜佑美 野中美希 横山玲奈 小田さくら 羽賀朱音 加賀楓

快d比yuhane debut啦

田中貓、えりりん、さゆ
我心目中既og顏值top3

一岡新團有機
一個人頂成隊果汁 係勁既

禾兔>龜>貓

大家好，我想同大家介紹一下我2位妻子

重婚是犯法的

瞓啦柒頭,聽朝起身記得洗底褲呀

6 期 OG 一定係 えりりん, えりりん 同 えりりん

龜龜同個妹都好靚~

終於有張牧野
btw,成倉港女

命運啊，仲唔快d加推

驚驚

男版瑪莉亞

老老實實, 愛理呀道重果d都係入咗嚟之後「慢慢變靚」
入嚟果陣本身都係靚嘅有
吉澤瞳、石川、矢島舞美、工藤遥、Ayaya、藤本、真野、久住、牧野(等等)
上下到中上嘅有龜龜、鈴木香音

春水bb正啊

我覺得愛理本身都靚 keep住都靚 愈來愈靚
道重就一開始麻麻 有一排劣化咗 後來又靚咗
一直都靚嘅一定要提ももち

高瀨同清野應該係出道預訂
有日替生寫真

戲劇組

梁川同佳林

有無人推清野架

呢到咁多偽飯 點會識研修

山田莓 清野

我覺得清野麻麻地
睇落有種「油」嘅感覺，同埋老積？
研修生好多顏都怪怪地咁
特別高瀨、清野同米村 有啲外星人feel
綜合顏+唱 覺得最好山崎夢羽

唱功吊打無數現役

我覺得永遠研修d圖都好差 一出道多數好返好多

不過山崎係唔錯 清野好認同小大人feel推佢劇向出道唔錯

岡村美波妹妹先最撚屈

話說blog已經加咗知醬 代表色未知

船木黃綠 川村淺紫

清野個樣係有d怪 但唱功我覺得唔錯

真寫真女王

That body

官網更新

好迫好多人

大小姐

遙好慘 畢業都好第一排中間都唔係佢

咩料，面西港女影到咁崩 春水麻醬maria

點解得港女咁特出唔痴埋一齊

知沙希係新人
自然第一行正中
遙係第二行正中已經算係咁

最好奇係隊長都去左邊位 咁春菜係邊位都冇咩野了

呢首真心唔錯

整整齊齊

Odasaku女人味愈黎愈濃

收到風 聖隊今日H!P CON唱左恋するエンジェルハート

有冇未成年絲打想試下
今次應該大型好多

btw 乜演劇女子部係under hp既咩
我以為係獨立一舊野

忍唔住post圖 だーいし點計都係中間啦
計側面我覺得有頭三

Btw認同上面話從來都唔覺牧野靚，harunan都唔覺
覺得最靚係duu同未走樣既尾形

生田都唔錯但係影相太僵

巴打你好快d走啦.....唔係一陣走唔到.......
btw尾形堅可愛

生田唔講野唔笑幾型同靚
但睇慣咗覺得佢笑嗰陣都幾可愛
就好似麻醬同飯窪笑嗰陣露牙肉咁

感覺生田如果做隊長應該幾型

睇緊音樂の日2017
MM就出場

放送事故
知醬超正

勁正
川村都有出場

J=J新歌
聽到第一句ruru solo真係感動到喊出黎，之前望佢debut望左好耐

「ハロー！プロジェクト新メンバーオーディション」開催！

咁快搞Audition
年齡下限降到9歲

覺得佢動態好過靜態

好強既氣

Ace

唔多熟MM，想問下係咪新成員企中間/ 多曝光率係慣例黎架?

平時其他團D新成員，肯定係企角落，邊有中間企

唉，希望我今次無認錯人啦，有幾個叫唔出名........

多數mc會先介紹新mb /宣傳照就會新人企中間位
平時表演因為多走位 所以有d飯會認為mm無center位於得ace

引用返我女神eripon名言
聚集到最多目光既人就係center

咁生田應該呢世都做唔到center

應該係 我由9期開始睇 新member啱啱入嗰陣營運都會推吓先
唔熟其他團 啫係邊啲？ 不過學李喜欣話齋：無諗住捧佢簽佢黎把撚呀？

雜技嗰陣center

魔法使生田

邊度有得睇返尋晚條片

一開YouTube 自己識彈出黎

即時變冷場

遠睇以為係sayashi

話晒係栃木鞘師
利申唔覺似

1:50開始留意我知醬
勁撚到

分分鐘頂鞘師位同大石duet dance

知沙希bb好靚女啊

痴線
Harunan

召喚飯窪春菜巴打

wa

fail
羽賀大過牧野的

成廿歲人都未發育

隊長>小田=朱音>Maria>是撚但

是撚但>AAA

20170717我愛道重沙由美

20170717 莪刀愛道重沙由美

20170717 道重沙由美愛我

成班人未食藥

關我撚事

船木結都幾正wo，短髮加分

吓，而家先知

排牙可以擋子彈

13期加入咗之後次次玩排名機都唔準咁
btw 鄉娘都係用返綠色

咁同我智沙希bb梗係無得比啦.......

右邊

智你老母

佢係咪偽飯黎
又認錯人又名都打錯

幾時變左你bb 懶熟咁
btw 鄉女世界第一

屌，又柒左，唔撚入黎啦!!!!!!!!!

新六期最強傳說

不挽留

唔送啦 不過順便帶走個牧野真莉愛走

me真飯

智醬

左邊

原來知醬715表演有極少失誤 最後大頭鏡跳果下手冇跟好 大頭鏡勁明顯

貓奴AV

邊度
唔特登搵睇佢唔到

十期搵個有波既都難
小田真係 唱得跳得有波，個樣愈黎愈靚
不過柒髮之後遠睇身影同ayumin好似，兩個仲要差唔多高

我撐二期架，meimei

二期除左meimei之外
冇人有center格

佢已經唔係第一次打錯知沙希個名

20170718我愛牧野真莉愛

唉

細心d睇 遙同知醬動作會清楚d

唔知依家mm仲有冇人做屌人個位
又會唔會話知醬呢

唔係完全冇道理嘅
不過我諗雖然唔少fans一開始係因為顏而入坑,
但之後都唔會剩係睇顏咁膚淺，都會見到邊啲member係真係有努力/有實力而推

好似之前唔知邊個比過條片我睇，好似禮包同石田屌得最勁 港女就都屌幾野咁......

最重要個part睇唔到

買本寫真集咪有得睇囉

唔洗買都有得睇

HK Express行政總裁安浩恩於記者會指，多個客戶調查中，日本都是領先的最想旅遊目的地，故會繼續增加航線，目前有五個屬意的新城市，但因航時(slot)問題未能實行，但期望可以盡快，又指今午會召開航點擴張的會議，冀即將可以有新公布。

對於上半年取消關島航線，他指是因為營運成本較預期高及低客座率所政，較將航時調至其他受歡迎航點，但希望日後可以重返。他又指，當航點增至40-50個時，將考慮長途航班。

仙台

點啊死變態，又FF

由裕子時代已經係咁
只係屑得多定少..

btw Riho 果時真係好大壓力.

你自己話自己講的野有道理

This one true

依家我就係負責屌佢地嗰位

你比人屌就有份

新沼，不了

咪咁痴線啦

剪到件tee好靚
不過一定好易走光

廿幾歲人仲扮q

又有人放左幾條Hina fes既片

唔好講咁多廢話，做你女朋友制唔制

呢幾日我鄉女d曝光率多咗好多

btw香女牙痛pose

不了 me配佢唔起

60fps 簡直係享受

阿蘭巴條女

偽飯順便帶你條女走 唔該

佢po d咁不安既嘔心圖片，係都趕佢走啦

呢張又唔係真人
我已經無po水著嗰張
淨係打字已經想嘔

有無人知隻驚個主角點凸破
升到lv50升唔到上去

我果時入主角版面自動突破左

撳邊度入?

隊伍編成下面果粒野

乛⼂
又要課金

無料到

記得係開アバター個版面就會自動突破
試下出game再入過？

都係唔得

明明係小學生

bb們新歌

靚wo

CP

復歸無期？！

收硬皮

好行，唔送

モーニング娘。’17成員出席皇室堡活動 與大量支持者近距離接觸

モーニング娘。’17(早安少女組。17)(Morning Musume。’17)早前在港舉行演唱會演唱會前一天她們就在銅鑼灣皇室堡出席記者會現場有數以百計的支持者聚集希望見到成員們一面。

皇室堡×《Morning Musume。'17 Live Concert in Hong Kong》記者會祝酒儀式

觀看記者會的人企滿皇室堡數層場面虛撼

記者會開始前支持者就已經揮動毛巾和扇應援偶像成員們出場後引起支持者一陣尖叫她們也表示香港的支持者十分熱情。成員接受訪問時透露相隔多年來港在這次的演唱會已準備特別的歌曲獻給香港的觀眾而她們來到香港亦不忘提及想品嚐的地道美食例如蛋撻、平安包等。

記者會之後邀請現場觀眾上台和成員一同玩遊戲首先是由3位支持者跳出她們歌曲的舞步成員們都對她們舞蹈的完整度十分驚喜甚至不用替她們修正動作3位支持者最終都獲得由成員親手送出的簽名海報。然後再有2位支持者上台由成員傳授「擺pose」的技術再即席向展示給現場觀眾而2位的精湛演技也逗得成員們非常開心2位支持者最終亦有收到成員的簽名海報。

記者會完結後成員們與現場觀眾大合照她們之後一日就要在九龍灣國際展貿中心的Star Hall舉行大型演唱會。

其他圖片

插班女同學

點解我當年無d咁既女同學......

who架

我既

你信唔信我即刻收你條變態皮?

今次駁佢唔到

你咩啦 記住到時買寫真啦

仲買黎做乜

J你

22:17〜 笑顔YESヌード / モーニング娘。'17 （Live at オリックス劇場 2017/7/15）

好精彩 可以loop幾個星期
小田好靚 麻醬譜久工藤知醬都好正
每人都有句solo咁 全員都好出色

risa嗰part都好好聽

走下坡了

聖殿下 唱功進步咗

唔笑都好靚

田中貓做mc已經j死我
就黎ヤンキー到3字頭

今期根本係m娘special

d皮膚咁鬼好

你估下點解

我估到你想我答咩啦，牧野巴你曳曳

我隻驚D港女夠開一隊

同感。。 真係跳左 watt.

btw小田 真係好正， 聲色藝俱全

美希開始上返黎 面部做返幾好 如果仲可以做好d 直情推到C位都得

我好靚

啊生邊位

我咪係橫山玲奈你連我都唔識仲po我張自拍上黎

我有啲橫羊抽選poster 你收唔收

好pure

有冇相睇睇?

新會然 橫山絲打

橫山45/1 要埋加賀既話+20

聖牧可以換麻/遙

要錢架 我有日飯送

我都要錢買
介紹日飯俾我識 等我都攞番幾張

冇啊睇運日飯唔要咪送 咪果次香港場拎到

右手邊嗰個工作人員入左鏡

嘩黃色裙個女仔好gfable

格格格真係好似男人

男役.......嘛

成班係度欺凌

遲早出白姐姐潮文收佢地皮

係啊依到見有H!P 既Po所以注冊個帳R水吹夜露始苦

幫你收橫山

夜露始苦係咩意思

有無tg?

よろしく

冇

開一個啦 呢度無得pm

呢張你ps得差左d wo

左下工藤靜香亂入

2位巴打心有靈犀......

呢個look正咁多

一般貨色

開左之後？

認唔出
平時正啲

法國和田彩花好似田野優花

法國你隻眼應該無得醫了

法國你家姐好似迪馬

條垃圾鬼有迪馬咁靚女

笑顏首歌個look先正 正到呢

其實我麻麻椿工

隻船咁舒服既

モーニング娘。’17香港個唱 數千支持者捧場熱唱九展

相隔十多年再來港的モーニング娘。’17(Morning Musume。’17/早安少女組。’17)在一眾支持者苦等下終於在上月25日舉行演唱會，當日九龍灣國際展貿中心Star Hall有近三千觀眾，13位成員跳唱表演近2小時，回報香港樂迷多年來的支持。

演唱會曲目大多以快歌和激昂的節奏提升現場氣氛，開場時就以BRAND NEW MORNING一曲向觀眾展現澎拜的舞步，到第五首歌時在台上即席換衫，又有抽獎環節送出多份簽名海報。Encore環節隊長譜久村聖讀出一大段廣東話的感謝宣言，雖然在場觀眾未必全部聽懂，但也一直鼓勵成員努力讀出，亦對她苦練廣東話的決心報以大聲歡呼和拍掌。

當日同時是隊員工藤遙在4月宣佈卒業後在港參與的演唱會，所以很大機會也是她最後一次以モーニング娘。’17成員身分和樂迷見面，支持者在完場前特別為工藤遙大聲應援，她亦感謝在香港一直支持她的人。

曲目

M01 BRAND NEW MORNING
M02 One・Two・Three
M03 SONGS
M04 そうじゃない
M05 愛の軍団
MC1
M06 One and Only
M07 セクシーキャットの演説
M08 Tokyoという片隅
MC2 抽獎環節
M09 モーニングコーヒー
M10 女子かしまし物語
M11 泡沫サタデーナイト！
MC3
M12 ムキダシで向き合って
M13 君の代わりは居やしない
M14 わがまま 気のまま 愛のジョーク
M15 What is LOVE?
MC4
M16 LOVEマシーン
Encore
M17 ジェラシー ジェラシー
MC5 全員大合照
M18 ブラボー！

難怪果汁要增員
又瓜多一個

我現我推親邊個都會被消失

佳林好似係堅出事 好似日本果面話佢真係出唔到聲 完左之後握手喊住握

好似山木 梁川 小明 果d未有人要 你地睇下啦

呢個差小田 呢套我托ig shop大大幫我拆架 推小田同我要左佢

你出坑

佢出坑成個hp冇左

嗚哇，孖辮呀
好可愛

邊個黎

小梁川

My dear princess

麻醬咩事更得咁密

btw deepV

燈死紀錄：
東方神起
Kara
佐藤亞美菜
小川紗季
YUI
Kat-tun
C-ute
Buono!

快點加推 777

all in 梁川

g醬

有冇人法國小梁川呢期顏值爆晒標

女兒與公主

睇兔ig有春菜出現 真係好了

搞到我無得貼圖

ハロステ整頭髮wo

偽飯訓啦

隻驚仲有無人玩

登錄咗
好似得返mm冇angerme 可能會有啲悶

有冇真愛認到?

牧野,聖,野中
遙,春菜,小田
石田,麻醬,朱音,春水
ALL correct

其他唔駁了🤦🏽‍♂️

屌你抄答案既

喂呀哥 你無一個中wo

偽飯

笑咗

原本呢幾日心情麻麻地
多謝你

多謝牧野巴訓身演出 唔係我地都無得笑

一道門=2米,禾道重=米八

DL左hina fes mm premium
成五十幾gb

買左未睇

Real 飯
Me 無面見人

點睇道重仲高過YOU

小朋友幹大姐姐

屌 好可愛 橫山同船木一齊果首

後面

想問下用mac機點係aidoru 到down片睇？

mk 妹正

專心推你港女啦

裝window再down

比我兜巴星撚死左啦

真心？

牧野巴你條仆街咪害人啦

有迅雷咪得

ISO檔不了

Thanks bro

唔係啊 我同佢買姐 幾好架

無壓縮高清檔

仲以為係你
btw我都有買

勁好，買過咁多次相，大部分都唔包郵
通常係舊照同一set成員收先包
但我買左2張佢都包我郵

兩個小學生

勁好睇玲奈

係超好

やなみん

出左

原來禾同禾聖先係真愛

顏值擔當

綠組最正bo

黃

MM。係絲？

做咩😳

見過MM。真人，好可愛 就算入idol團都毫無違和感

你咁講小妹怕醜😳

冇，見你推戈d類型都係女仔會中意戈d，
我覺得

竟然 邊d係

申請左m-line club
試下用集運搞

開團訂？

顏值不高嗰d
(但有魅力既)

黃+1
不過玩game都係買藍/綠組贏
小田麻醬係打機白痴

要求唔高 覺得佢地已經好靚

我買加賀贏

橫山bb真係好得意
比你地養下眼
話說有冇人係藍組？不過都應該冇

打機緊係加賀

認真有幾個見真人同睇片唔同 見真人係靚d

真人真係靚過上鏡特別係まりあ 機場接機個陣真係嚇親我 冇諗過咁靚

港女內心OS : 屌幾時可以收工啊.......

本來綠組有禾牧野同G醬已經可以屌打其他組
點知有港女同大番薯拉低左個平均值,搞到依家不分上下

好慘

道重二世比你叫大蕃薯

唔似囉

將會愈黎愈似

佢個頭SIZE係禾道重兩倍有多,點都唔會似

我覺得雙副隊先眼前一亮感覺 上鏡有時唔好睇 但一見真人幾白皮膚幾好

雙副隊一個閪面一個勁好笑容，閪面個位我真係驚左佢

我好鐘意女仔閪我面

積下口德啦，你有無見過咁可愛既番薯啊!!

咪又係番薯

佢笑仲靚過閪面囉好冇

豚化

今次撐你唔落 港女係西面先叫見得下人
一笑..🤦🏽‍♂️

港女係咪指生田佢係香港場唱jealousy個陣成碌木咁企係到唱，真係笑到我標眼水

有無人知佢果日點解咁hea?

可能黎到香港食錯野，如果郁得太勁就會夾唔住........

佢呢段mv都係企係到做下手部動作架

成班趁我唔係度串我條女

格格格做乜尻
得佢全程冇望到鏡頭

呢啲係特色嚟 你地唔會明

佢好似咁揸實拳頭都好
岩岩睇返條片見到まりあ係到吹條頭髮

まりあ慘慘豬港女唔理佢
我BB真係好QQ

staff都有份玩

乜咁多人唔鐘意生田
我覺得佢又型又可愛

好多人話佢同道重細個成個餅印咁

好衰囉話人係staff

唔洗理啦 偽飯們好樣同身材先會衝 唔會明其他成員特色

小田•小田•小田•小田•小田•小田•

小田真係好正囉

我係真飯嚟

我 like生田 咖！。 主因係因為佢係豆妮飯

連帶關係鍾意 不過幾正常

羽賀有身材呀
不過等佢大個d先

要不是如此， 早就棄坑了。

btw隻 game玩咩咖 ????

冇樣嗎 不過我都等佢大個個樣

我反而覺得12期佢最靚
唔覺得牧野靚，雖然呢到個個都話佢靚
香音走左之後，覺得羽賀係最靚，係肥左啲

利申黑牧野

係咪因爲上次比天使贏左今次唔侵佢地玩

球証 旁証全部都係我嘅人 你點同我鬥呀

兩個音都係越大越走樣

牧野係dvd果d又煩膠 比遙推一推又喊少少野又喊 好煩 不過咁都要搵特色出黎 冇特色難生存

令我黑牧野嘅原因就係呢個
香音畢業上唔知咩節目個陣，佢又係到喊苦喊忽
睇完個節目之後就好憎佢
咁樣講會唔會比人block

讀art真係唔同啲
好靚

好小學生啊
玲奈勁可愛

頭先明明死左圖，up多次又無事

禾花

估唔到你除左牧野都識下其他野

咁佢係易喊呀ma

佢google 左半個鐘先知係邊個黎

search晒成個h!p

讚錯你

最後個幕真係好似小學生
橫山真係超得意！！
佢兩個唱歌個陣用比較成熟的聲去唱又幾掂

總隊長都要google

會長呢個look 100分

都係要西面先有戰鬥力

怪叔叔☝🏾

島袋寬子

騙圖手法 層出不窮

本身就係靚 無撚得呃

OMG !! 好掛住當年的 SPEED

喊都ok
係之前睇佢晒命 明明好勁又話自己廢 嗰下對佢有啲反感
不過後來諗深一層都算係特色

日本人個個都係咁假架啦

和田寶寶係全hp最高學歷既成員

山木梨沙係慶應讀緊西班牙文

和田依家係讀緊大學院（研究院）
山木都未大學畢業

會唔會又無啦啦專注學業又走去卒業架

sor

山木聽講出席率唔夠，好危險
依家都半潛緊去讀書
無直接卒間中有活動算好了

鄉女一定要整整齊齊

終於有錢著返件多布啲既衫

靚到不得了

有身材，唔怕哂

わがまま 気のまま 愛のジョーク 同 姐啦屎 真係好洗腦，好鬼正

一日每首要loop幾次 有無類似既......

之前係咁loop除衫嗰首

......除衫??歌名係?

呢個唔知真係躝啦

好靚 大個女左好多

大家投下票啦

投左白金期既歌

票已投
Btw 20周年記念活動唔係得呢樣呀

生田推薦石田、小田、橫山、森戶唱ミニモニD歌，呢個諗法又幾好 不過琴日投完白金期既歌先見到佢出文

投得果一首

應該會最高得票果幾首成為組曲黎表演

以前無咁靚.
不過唔講.呢張相真係唔認得佢.

投左邊首 ?

利申. 想投
全員 14 人 Do it ! Now

小田, 野中. 記憶の迷路

但唔識日文..打唔到 comment..anyone can help ?

遙同麻醬中間果個

日本飯話張相入面混左兩個40歲以上既人
一個係小田另外就係野中
仲話小田好似陪酒女
無言

風塵味濃

推爆佢